和理非入嚟啦 你有嘢幫到手

想勇武嘅就繼續勇武
和理非 日日快閃坐下地鐵 練下駕駛技術
唔好就咁罷一日就算 對港共係冇撚影響嘅
三兩日搭錯車 入錯線先真係長期戰
唔好撚比個政府抖 不合作運動成本真係好低
搭錯車大家都唔想嘅
再得閒喺街見到狗仔咪撚下囉
將抗爭融入生活呀和理非

利申：前線掟核彈都唔撚割㗎喇屌你老母

推

推!!!

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

比啲誠意推多幾次

唔好停唔好停

If we burn, you burn with us.

Push

邊撚到帶風向 我有冇叫過勇武停呀P牌仔 有人唔敢衝咪做其他嘢囉

如果唔係我洗撚叫和理非做多啲咩屌你 屌人前用下個腦？睇真啲先？

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

老實講 你鐘意去圍狗屋就去一齊去 總之我想講就係所有嘢都唔撚好停 文宣 不合作 勇武 繼續全面做 屌你老母咪撚再話我帶風向停勇武 我冇撚講過 我發夢嘅時候都發得好真 唔撚係夢遊撚